10月25號完約 帶number 轉台

3 中國移動 hkbn 唔洗出招見一個block 一個
本身中國移動 帶number 轉台
請出招